Uso do python como linguagem para criação de scripts


Etapas:

1 - Scripts
2 - POO
3 - Acesso a banco de dados
4 - MVC
5 - Flask
6 - Django- Web
7 - API REST
    7.1 - Flask
    7.2 - Django

Coleções em python: LISTAS, TUPLAS e DICIONARIOS